香港班老野咩都要爭先恐後，到底係走難DNA作崇定真係咁緊張生命中一分一秒

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒
原來多麼可笑 你是真正目標

趕住去投胎